覺唔覺鬼滅己經outdated 現在興咒術

😎

我又要食手指

+1, 追緊咒術

依家又興番寒蟬

sorry 睇左3集已經覺得好睇過鬼滅

你行去同啲女人講就有手指食

咒術正好多,不過啲setting太多太煩

好麻麻咋喎
畫風又柒

鬼滅都係麻麻但好睇過咒術

咒術世界第一

真...平時都好小留言 鬼滅真係想試下睇 由未出名已經試睇..都唔吸引
反而咒術真係會搞到狂追

紅唔到了

抄翻來的

咒術劇場版幾多百億了

劇情好似幾好睇 少血腥恐怖懸疑
但畫風頂唔順一早棄咗

兩套都鐘意呀 唔需要比高低

鬼滅未紅嗰時連登仔都係咁推鬼滅

咒術唔錯，雖然男主麻麻
但男二同老師都寫得幾好
兩條友好多伏筆又勁揪

平行時空？

冇了 比連登仔讚咗先
肯定紅唔起
連登仔屌吓呢套啦 我好想佢紅呀

睇開HXH 應該OK

真好撚正
勁快睇晒漫畫
鬼滅我睇完動畫放低左勁耐
係啲fd叫我睇埋漫畫我先睇

真係好正

但最近好拖

全名係乜

咒術迴戰